處又屌 唔係處又屌

你班連登仔玩哂佢啦
男人因為女人唔扑出軌 = 合理 抵飛
女人因為任何原因出軌 = 係雞係公廁

最離譜係拍拖一定要扑
但老婆一定要處

有冇偉大既數學家可以計下條數？

係咪要讚你獨具慧眼 眾人皆醉你獨醒？
就人似人地講屌你老母講左百鳩幾年你先好似發現新大陸咁周圍指住黎屌人老母

我發覺成日話男人係講道理過女人
肯撚定唔撚係

拍拖一定要扑：自己想扑，但想用言論阻止人地扑
老婆一定要係處：人地唔可以扑過 咁樣老婆先叫乾淨

d處女點黎呢咁？
娶AI啦屌

結完婚先再拍拖

為結婚而拍拖

樓主你走先 我掩護你

因為連登唔係一個人黎

連登仔本身都痴痴地線

屌你老母

關乎到下面嘅幸福
仲講道理咩
肯定出完火先慢慢講啦

兒登仔最自助餐架啦
唔俾屌就話高竇雞
俾屌就話臭雞唔係處，二手爛臭閪
老婆做家庭主婦唔返工喺屋企湊仔就話人對屋企零經濟貢獻冇撚用正一廢女人
老婆全職返工就屌人唔做晒啲家務唔落街市買餸垃圾

總知女人做乜都錯
要有個靚女瘦底大波小鳥依人唔發脾氣，高學歷搵得多錢養埋條仔，自動波做晒家務湊埋仔，留個處俾兒登仔又識含吹奶吮任屌唔嬲 兒登仔先收貨

最驚係啲入世未深，唔識批判思考既連登仔盲目跟風、耳濡目染

兒登仔識閪咩，人云亦云

而家打開兒登睇到既離離去去都係果幾句

全部女人都係雞
扑野唔戴套
台灣=中國
有事冇事都可以罵戰

呢d到底係有心被操控既言論定係純粹巧合，香港人壓力大？

處女養十年八載先食得隻豬
非處即食但污糟

結論:連登仔搞基算啦

如果台灣係中國
香港都係中國

洗撚理連登仔咩

連登究竟有幾多女權臭雞潛伏

邊個叫你係連登認真呀？
成日都講 你個人無一定程度既批判思考唔好上連登
有時你自己要分辨下咩係岩咩係錯
唔係連登仔講就係

上連登 勿認真
我以為舊登work左十幾年既定理應該個個都知

最離譜係拍拖一定要扑
但老婆一定要處
因為有需要就去公廁發洩架啦 但邊個想自己既私家廁俾人用過
btw拍拖一定要扑都係想洗下班女個腦 等易食d姐 食到就好快分架啦

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞